這使該物種的管理變得複雜，因為認識到司馬的商業和生態重要性的同一個人可能會將pestrushka視為一個可以開發的普通物種。 探索誘捕——並拯救——世界上最大的貓頭鷹|喬納森·斯拉格特| 2020年8月28日|大眾科學 
 他們根據每個物種遭受這些嚴重風暴襲擊的次數，想出了一種衡量颶風活動的方法。 分析一下:颶風可能會幫助蜥蜴進化出更好的抓力|卡羅琳·威爾克| 2020年8月26日|學生科學新聞 
 對於一個已經滅絕的物種，你會預期它在某個時刻會出現某種程度的下降，但我們沒有看到。 氣候變化可能導致了長毛犀牛的迅速滅絕Sara Kiley Watson, 2020年8月25日 
 對於一個物種來說，通過使用功能性基因變體，只是重新混合到不同的基因組中，這是一種無與倫比的方式來加強它們的進化實驗——它們的搜索引擎。 生命如何繼續進化-第88期:愛與性|Caleb Scharf | 2020年8月12日|鸚鵡螺 
 通常的答案是，通過每一代重組基因，性創造了新的基因組合，將有益的突變從有害的突變中分離出來，並賦予物種一定程度的進化靈活性。 性是由改變的動力驅動的-第88期:愛與性|吉爾·內馬克| 2020年8月12日|諾第拉斯 
 那麼，為什麼像條紋貓鼬這樣的物種喜歡在親戚之間繁殖呢? 貓鼬，貓鼬和螞蟻，哦，天哪! 為什麼有些動物在家族中都保持交配|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸 
 在希臘神話中，這個物種與無數的神聯繫在一起。 雞的歷史:這只不起眼的鳥是如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 槲寄生的感染可以殺死單個的樹和樹群，大多數槲寄生會攻擊特定的樹種。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 相反，大多數受害物種吃的是森林地面上的昆蟲。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 墨西哥中部牧豆樹上的槲寄生與更多的熱帶鳥類種類有關。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 據報道，在20種不同的鳥類宿主中，Mallophaga有14屬，約19種。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 憑藉這一特徵，我們總是能夠將大馬尾魚與其他任何種類區分開來。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 我的大部分觀察結果與斯庫奇關於中美洲物種的詳細報告一致。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 在外部條件不太有利的地方，幾乎所有的英國品種都可以在玻璃下輕鬆生長。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 無論是什麼物種，最好在土壤的方式上儘可能地模仿自然條件。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷